<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="licensi">

        Términos de Licencia de Taskwise\n\n

Fecha de entrada en vigor: 17 de noviembre 2023\n\n

Lea atentamente los siguientes términos y condiciones antes de usar Taskwise. Al utilizar la aplicación Taskwise, usted acepta cumplir con estos términos y condiciones. Si no está de acuerdo con estos términos, por favor absténgase de utilizar Taskwise.
     \n\n
1. Licencia de Uso\n\n

Taskwise le otorga una licencia limitada, no exclusiva, intransferible y revocable para usar Taskwise en un dispositivo móvil o una computadora personal. Esta licencia está sujeta a las restricciones establecidas en estos términos.
        \n\n
2. Restricciones de Uso
        \n\n
Usted acepta no:\n
•	Copiar, modificar o distribuir Taskwise o cualquier parte de él de manera no autorizada.\n
•	Intentar descompilar, realizar ingeniería inversa o desensamblar Taskwise o cualquier parte de él.\n
•	Utilizar Taskwise para cualquier propósito ilegal o no autorizado.\n
•	Compartir sus credenciales de inicio de sesión con terceros.\n
        \n
3. Propiedad Intelectual\n\n

Taskwise y todos los derechos de propiedad intelectual asociados son propiedad exclusiva de Taskwise y sus licenciatarios. Taskwise está protegido por derechos de autor, marcas registradas y otras leyes de propiedad intelectual.
        \n\n
4. Modificaciones\n\n

Nos reservamos el derecho de modificar, suspender o descontinuar Taskwise o cualquier parte de él en cualquier momento y sin previo aviso. No seremos responsables ante usted ni ante ningún tercero por ninguna modificación, suspensión o discontinuación de Taskwise.
        \n\n
5. Exención de Responsabilidad
        \n\n
Taskwise se proporciona "tal cual" y "según disponibilidad". No ofrecemos garantías de ningún tipo, ya sean expresas o implícitas, incluidas, entre otras, las garantías de comerciabilidad, idoneidad para un propósito particular y no infracción.
        \n\n
6. Limitación de Responsabilidad
        \n\n
En ningún caso, Taskwise o sus afiliados serán responsables por daños indirectos, incidentales, especiales, consecuentes o punitivos, incluyendo, entre otros, la pérdida de datos, beneficios o la interrupción del negocio, derivados del uso o la incapacidad de usar Taskwise.
        \n\n
7. Términos de Terminación
        \n\n
Estos términos de licencia están en vigor hasta que sean terminados por usted o por Taskwise. Usted puede terminarlos en cualquier momento desinstalando Taskwise. Nosotros podemos terminar estos términos sin previo aviso si incumple alguna de las disposiciones contenidas en ellos.
        \n\n
8. Ley Aplicable
        \n\n
Estos términos de licencia se regirán e interpretarán de acuerdo con las leyes de Nicaragua sin tener en cuenta sus principios de conflicto de leyes.
    </string>


</resources>