<resources>
    <string name="app_name">TaskWise</string>

    <string name="priva">
Términos de Privacidad de Taskwise\n\n
Fecha de entrada en vigor: 17 de noviembre 2023\n

Taskwise respeta y valora la privacidad de nuestros usuarios. Esta política de privacidad describe cómo recopilamos, utilizamos y protegemos la información personal que nos proporcionas a través de la aplicación Taskwise. Al utilizar Taskwise, aceptas las prácticas descritas en este documento.\n\n
\n
1. Información que Recopilamos\n

1.1 Información de Registro\n\n

Recopilamos la información que nos proporcionas durante el proceso de registro, que puede incluir tu nombre, dirección de correo electrónico y contraseña.
\n\n
1.2 Información de Tareas\n\n

Taskwise almacena las tareas y listas de tareas que creas en la aplicación. Esta información está cifrada y solo se utiliza para proporcionar los servicios de la aplicación.
\n\n
2. Uso de la Información\n

2.1 Propósitos Principales\n\n

Utilizamos la información que recopilamos para proporcionarte los servicios de Taskwise, incluida la gestión de tareas.
\n\n
2.2 Comunicaciones\n\n

Podemos utilizar tu dirección de correo electrónico para enviarte comunicaciones relacionadas con el servicio, como actualizaciones del producto y notificaciones sobre tu cuenta.
\n\n
3. Compartir Información\n\n

No compartimos tu información personal con terceros, a menos que sea necesario para proporcionarte los servicios de Taskwise o estemos legalmente obligados a hacerlo.
\n\n
4. Seguridad de la Información\n\n

Taskwise utiliza medidas de seguridad técnicas y organizativas para proteger la información personal que recopilamos y almacenamos. Sin embargo, ninguna transmisión de datos por internet o almacenamiento electrónico puede garantizar la seguridad al 100%.
\n\n
5. Cambios en la Política de Privacidad\n
\n
Nos reservamos el derecho de modificar esta política de privacidad en cualquier momento. Te notificaremos sobre cambios significativos a través de la aplicación o por otros medios antes de que los cambios entren en vigor.
\n\n
6. Contacto\n\n

Si tienes preguntas sobre esta política de privacidad, por favor contáctanos en taskwiseapp@gmail.com\n
Fecha de entrada en vigor: 17 de noviembre 2023
    </string>
    <string name="title_activity_flow_layout">FlowLayout</string>
    <string name="prompt_email">Email</string>
    <string name="prompt_password">Password</string>
    <string name="action_sign_in">Sign in or register</string>
    <string name="action_sign_in_short">Sign in</string>
    <string name="welcome">"Welcome !"</string>
    <string name="invalid_username">Not a valid username</string>
    <string name="invalid_password">Password must be >5 characters</string>
    <string name="login_failed">"Login failed"</string>


</resources>